Google translate啲例句

唔知係唔係old news 不過幾正
係咪意思係脆弱既字都有中國係到

....

正確黎講係china